係唔係所有情侶臨訓都會話俾對方知？

同男朋友一齊一年 但一直都無講過good night

拍左年半 差唔多日日都講早晨早抖
除左有幾次鬧交冷戰冇講

年幾以黎由朝一路keep住傾計到晚，訓前點都會講聲

唔講 平時計都唔傾兩句 其實佢訓都唔關我事

就算仲未諗住訓 都會同佢講goodnight
之後再做自己野

就黎三年 我日日講
係有一兩次太攰早訓或者唔記得先無講
對對情侶唔同既 我個人認為係應該做既事

6年半，每晚臨瞓講晚安

一齊差唔多七年，如果佢訓咗先都唔會嘈醒佢同佢講我訓 如果一齊訓就會講good night